會員名稱長度上限加多個character得唔得

想叫 關愛座HunterBiden

已經夠長
論據：
HunterBiden條J

都夠長放得落